「真焦土」要求政府將公屋租金加到同私人住宅相約

班公屋垃圾憑乜要納稅人補貼

因住班公屋撚比唔起租，訓係你門口
你出門要誇過5個集中營

利申 : 公屋窮撚

無屋住都只係訓街